而家香港邊到有真既nmd賣？

連登仔話IG Facebook都唔可信
咁邊到有得買真既nmd?
唔該曬大家

adidas

Adidas

照買假都冇問題冇人知

要邊款

R1 果對白粉紅色

上左官網睇無我想要隻色

呢個真 上網睇左真假對照圖 其實無分別咁濟

我係大陸拎過啲假嘢上手
再望一望自己個對真嘢
我其實真係唔識分有咩分別
你好，伯母。仲要二百零蚊就有對

有時覺得香港人好慘 旺角啲假鞋鋪就當真貨咁賣
一對賺成千幾二千蚊

所以先上黎求救睇下有無咩推薦

新個堆而家adidas shop都大把貨喇
出一轉mk 又一城都買到
你買舊款就話冇姐

上面啲人話旺角好多假貨 巴打有無邊間心水推薦下

nike

Adidas自己賣假貨

旺角間second kill真唔真

應該算最有保證

專門店都有貨

咁我聽朝出去睇玩先 我想買r1 icy pick

傻撚咗咩 呢間垃圾鋪溝貨喎

我覺得係等於問大陸有無正骨揼一樣
正邪從來難分